其實窮人生仔有乜問題

生左出黎
冇樓咪攬住個b訓街
冇飯開咪摷垃圾食
個b飲奶咪媽咪餵
媽咪走埋/死q埋咪自己湊b返工
賺奶粉錢養佢自己就食垃圾
個b有病就買樋屋奇應丸俾佢食
自己捱到病埋冇工開奶粉錢冇着落
就攬住個b一齊餓死

?

死都無問題就此post已完啦